{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66323&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산그레이샌즈풀빌라"
    },
    "text": "2022 KCIA韓国消費者産業評価でプールビラに選定された当宿は、全客室で南海の海をプライベートに観覧できる場所です。 客室内には個別プールが備わっていて家族や恋人と一緒に楽しめます。 周辺には松亭海水浴場前の海雲台タルマジ公園、青沙浦などの名所があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われる必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、各部屋に1台の車両を駐車することができます。 また、個別プールの利用案内に関する規定もあります。 ご利用の際はラッシュガードや水着で服装し、泡立ちのお風呂や入浴剤はご使用いただけません。 人数は最大を超えることはできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可能です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、使用施設に紛失や毀損が生じた場合、利用者が責任を負わなければなりません。 また、火災危険物質などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラに選定された当宿はどこですか？",
            "answer": "当宿は韓国に位置しており、全客室で南海の海をプライベートに観覧できる場所です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラの客室には個別プールが備わっており、家族や恋人と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場前の海雲台タルマジ公園や青沙浦などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各部屋に1台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、プールの利用案内には規定があります。具体的にはラッシュガードや水着で服装し、泡立ちのお風呂や入浴剤はご使用いただけません。また、人数や料理の制限、ペットの出入りなどもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプールを利用する際には保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしではプールを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "利用者が施設を紛失や毀損した場合、どのような責任が生じますか？",
            "answer": "利用者が施設を紛失や毀損した場合、利用者が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質などは使用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの廃棄方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような要因で変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 535
    }
}